美國各特種作戰部隊及情報司令直接向國防部長滙報

然後Chris miller 直接向Donald trump滙報

戰時狀態？！

慎防有內鬼洩漏風聲

我諗係要黎捉FBI同CIA既叛國賊

呢張圖幾時睇都咁正

應付超限戰

FBI-CIA ，屌⋯我等咗呢次機會好耐，打過呀

依張好寒

miller: 望下你後面

諗起GTA 5三人組打FIB + IAA

SPEC OPS直接同SECDEF REPORT

Acting Defense Secretary Chris Miller on Wednesday signed a memo realigning the assistant defense secretary for special operations/low-intensity conflict to report directly to him, as the Army, Navy and Air Force secretaries currently do.

無, 其實都係將其中一個 助理國防部長 (Assistant defense secretary for special operations/low-intensity conflict) 要佢直接向國防部長匯報,

原本係 Under Secretary of Defense for Policy.
()

文章話目的係增加平民官員既監察權

問題係個位助理係佢心腹

佢以前都係呢個位tim.

所以見到特種作戰平民官員既監察不足.
畢竟世界變, 而家美軍大多數都係特種作戰, 非常規戰.

但本身 Secretary of Defense for Policy 都係直接棣屬Defense Secretary
咁做似乎係為左新增特種作戰部, 同海軍, 陸軍, 空軍部平排.
增加預算, 監察多d.

係咪準備落ORDER捉賓拜燈

我記得呢個國防部長專門反恐

如果中共趁美國內亂喺華盛頓引爆小型核彈, 真係唔出奇.

以後細小衝突或者斬首行動會變得更有執行力

Chinajoe 返去大灣區養老

相信係規模會大左，訓練/資源都常規化左
以後SOCOM都會大規模啲

北京會出煙

所以有傳侵侵中武肺係煙幕，目的係詐病去軍方醫院同軍方傾機密

好睇過拍戲啊

Tier 1 直接聽trump仔命令，係咪因為fbi全部都係二五仔所以信唔過

本來架構係點？
新架構跳過左邊d人？

US army同FBI/CIA冇從屬關係喎？
海陸/特種部隊歸海軍，應該同情報部門冇直接關係

登登:點算呀對家咁奸出到美軍
有冇得投降輸一半

特種部隊歸socom

fc到先算啦, 美國亡國都未知發生咩事.

Trump = trevor
肥龐 = micheal
Pence = franlin

聖光呢

當時都好多人懷疑有咩可能74歲可以康復得咁快

Pence都唔係黑人

做事作風

呢個講法最似，無可能中咗後咁短時間可以出返嚟唔帶口罩搞活動

真係要捉既我諗呢2個部門可以直接摺埋

唔係一向都係SOD指揮咩?

有好戲要上

SOCOM出命令
都係屬於自己軍種入面的 兩邊都有比Funding

原本係紅色個到, 新架構變左黃色
無重大分別

新型戰爭應該更加採納特種部隊作戰方式
Miller 本身係反恐應對超限戰專家
之前係擊殺soleimani行動又作為話事人

9up下 幾個月之前國防部先重召過一個cyber intelligience brigadier
美國重心愈來愈明顯放係超限戰